食熱狗grp個心海 你讀過書未架？

隻揪 打咗做隻抽
路軌 打咗做路鬼
瀨 又打咗做懶

收皮啦 仲笑我ive仔？當我真係ive都識分啦

記得屌埋云叔thx

假acct 都放出黎有咩居心

愛玩屎眼基佬